[有圖]第一次食已中伏，我發誓永久black list 太興

理想

現實

d 飯餸連個底都遮唔晒

塊餐肉細撚到

比幾十蚊去食餐蛋飯 你都算天才

我諗關平都唔想食

午餐肉 你想要幾大塊
最多咪切厚d但個形狀應該冇得變

樓主真有錢

屌你正呀喂

D飯多到呢...

你睇下原圖個隻咩碗
對比返你呢隻碗咪岩份量囉

又係兩塊午餐肉，兩隻煎蛋，有乜問題呀

樓主好撚戇鳩，根本對返個圖係完全相同，仲要多左飯，咁都要俾你屌

頂級午餐肉

食就唔好(坑)啦
就咁開罐罐頭煎隻蛋加鼓油

D料係冇問題呀 價錢咪係問題囉 有錢仔

屋企10蚊

屌你老尾, 煎兩塊午餐肉, 兩隻蛋, 淥條菜, 煲D飯, 咁撚簡單都要出街食,
結論: 樓主正戇鳩仔, 永久black list 樓主

塊餐肉咁都算細？

出街都要食d咁既野

太興幅圖個兜成個狗糧兜咁

大學呢啲唔使廿蚊中大cc can好似12.5,hku都唔過20

入呢個post都中伏
餐蛋飯都出去食 仲要食太興

bu無既

我隻狗都係食呢啲

我煮俾你食都得啦

有幾弱智先會出街食餐蛋飯

自己煮都得啦

價錢有問題仲嗌 弱智仔

去燒味鋪 買白飯
自己去超市買午餐肉 好過
去太興食餐蛋飯

其實話樓主食餐蛋飯個d應該冇去過太興
其實入到去望一望餐牌
除左餐蛋飯
其他好難叫得落

入得去食就知你𢦀鳩

出街食餐強飯
你老豆老母生咗你出黎就真係中伏喇

咁人地真係弱智嘛

間野開左咁耐，生平第一次食？
岩岩升中媽咪開始比你一個食lunch ?

講成本論又係on9 既，你有幾少可出去食可以平過自己煮。咖哩腩百佳買粉整講緊廿蚊咁上下，唔通餐餐食晏都要返屋企自己煮先得？

頂級

下次發誓blacklist之前
諗下自己點解咁戇鳩

同副圖九成九似喎

你都痴痴地線嘅，塊餐肉係罐頭，其他餐廳都一樣大細㗎啦

太興唯一可取係得杯冰鎮奶茶

咁我唔駛試

幾十蚊燒味飯真係痴撚線

笑左 成個狗兜咁

20蚊整咖哩腩 屌你老母啦

樓主智商

你對隻狗咁衰 因住佢咬你呀

其實靚午餐肉好貴
佢個塊係好食

同埋針對太興做乜鳩
茶記餐蛋面下午茶都差唔多3-40 啦

餐蛋火腿飯都4十幾啦

太興食星米唔錯 不過下午茶都6x幾

我有啲想試添

其實張相 有咩唔同
放得唔靚之麻

試下佢啲小菜啦
正過好多 連登至愛啲 本土風味小店茶餐廳呀

午餐肉可以點大法 on9

成班垃圾小學雞
係咪將兩塊換左塊豬扒就好撚抵？
但個現實係個兩塊餐肉成本仲貴過你一塊豬扒

連登仔：
煎兩隻蛋煎塊餐肉咁都要出街食

屌你換做豬扒雞扒牛扒都係一撚樣就咁煎

午餐肉自稱頂級已夠on9 你仲同佢癲埋一份hahaha

你隻強仲靚過幅圖啦，係咪曲線打手

之前食過幾次佢個餐蛋麵 個餐肉真係好食過出面D垃圾茶記 好似係

屌你老味，我夠知我食緊垃圾啦

點撚知佢垃圾都咁細兜

而家好撚肚餓呀

連登仔咁撚識食
最鐘意食垃圾放題 食屎啦

成個狗糧兜咁

其實出街食乜都唔抵
利申:帶開飯

唔係呀, 幾好呀, 同張圖差唔多

出去食件三魚壽司堂食都要10幾蚊啦
就咁切ja 煎都唔駛煎 連登仔唔係屋企慢慢切？

我煮比你算啦

茶記餐蛋腿蛋都要36 37啦

出街食碟油茶都2幾啦
白灼咋 成本1蚊 咋

你班垃圾收皮啦

太興食呢啲
食下午茶，三文魚炒飯
抵食啲

理想原圖已經用狗兜黎裝飯
痴撚線

依樣真 三文魚炒飯唔錯
都係$50

呢家出街食飯係咁撚貴，以前我都會覺得去太興食好on9，但呢家求其一個lunch都四十幾蚊就發現on9嘅係呢個社會
btw 太興小菜先係重點，好過好多餐廳，難怪晚市咁撚多人，但如果入去食燒味就真係on9啦

呢個係我至愛
不過佢地啲水準好飄忽
一時可以好好食
一時就炒到有燶味，或者係炒到個飯淋到爛

今時今日仲信meun D圖

去太興點會揀呢d

巴打肯定有d又好食又平又有良心既食堂推介

邊有得咁計 出街食就實貴過屋企煮架啦

太興狗都唔食

有d old school茶記個豉油汁好拿正

不過太興就算尻數

講價錢有問題先好笑，人地明碼實價又唔係你嗌完先知
相信d料係同相中一樣，味道好唔好食就唔知
利申：起碼一年冇食過太興，除左奶茶好似冇野吸引

痴鳩線，依家逼你食呀?食之前知價錢架啦

餐蛋飯真係好撚垃圾。。食M記仲好。。

得罪講句 太興真係垃撚圾

樓豬正一食屎狗，呢d低賤窮撚野都要出街食。

又拎成本價黎拗

［無圖］第一次入樓主post中伏，我決定求久black list 樓主

得罪講句 太興都叫垃圾咁9成半茶記連垃圾都不如

咪撚出街食啦，日日返屋企煮咪平囉

叫完又屌鳩人貴

明碼實價有咩問題
明知唔抵又要叫係咩心態
同嗰d明知ptgf又貴又冇服務都要死去約，約完又要阿吱阿唷嗰d傻鳩有咩分別

下次用豉油碟裝

個飯成本有冇10蚊

太興小菜正喎，好懷疑話垃圾嘅人淨係食過佢燒味同濕鳩lunch，甚至根本冇食過見人屌就屌埋一份

呢個又係好波

你唔係以為你可以好似出面一個返咁，淨係整5，6粒啊掛

大集團d人不嬲屌左先

d 19茶記真係狗都唔屌
學師仔就入去當大廚

你老母臭閪啦
間嘢主打燒味嘅但燒味難食呢點已經足夠證明呢間嘢係垃圾啦
小菜就普通啦未致於正

買啲好少少嘅 牛腩都唔只廿蚊啦

佢燒味都唔係難食呀，我諗分店多質素有參差，敗筆係太貴

午餐肉如果買梅林牌一罐都唔平

抵撚你死喇戇鳩仔

牛腩一斤百幾蚊呀弱智，廿蚊整到咖哩腩真係笑鳩死我

食太興已經戇鳩 重要食餐蛋飯 你老母生舊午餐肉好過

認真
早十年前佢同美心d燒味飯係好味
宜家真係垃圾

食太興一向戇能鳩，又貴又唔好食

依家係屌太興貴呀，唔係出去食貴呀
幾時講過唔會出去食呀
大把地方平撚過太興啦 on9仔
不過明知太興係垃圾，樓豬都重要去食

我都知我食垃圾
但我諗住d 垃圾食物個份量先會多
點撚知一打開個蓋d 份量仲少撚過屋面屋隻金毛尋回犬d 兜狗糧啫

有時返工唔到你揀食乜野，去邊度食
我夠想日日都俾我搵到d 舊式茶餐廳40蚊有大大碟碟頭飯加凍奶茶
但今日附近真係但間濕鳩領匯商場，入面得d itamomo 呀eurogogo 呀大食代呀大快樂呢d 選擇
我真係最近起碼5年都無食過太興翠華呢d 離地野
估唔到今日一試又落得如此下場

係你自己戇鳩，張圖已經show左有幾多，佢實際上仲俾多左你

其實有時突如其來想食餐蛋飯
未叫下黎食
望落唔係咁差啫
茶記都唔平好多
同太興係貴d架啦

又真係少得幾可憐

我唔明點解有人食太興翠華

楼主真有钱、（我就係鍾意打簡體啊、吹乜）屌9我啦、笨

未試過出街食餐蛋飯

狗也不屌

佢d小菜好細碟

( Show Blocked User - 吉穿褲浪 )

傻仔，用吓個閪腦啦，樓主話現實D料唔及張相呀

冇錢就咪出街，塞返落老母個閪度啦

其實唔爭在個廿零蚊 坐得舒服啲
好過office隔離個啲垃圾茶記

老老柒柒 前幾日先食完太興
最平飯餐都係四十零蚊 價錢同同區茶記無乜分別
不過連登仔鐘意屌大集團都明既

根本成班未食過，佢d小菜水準唔撚講得笑，人地晚晚爆場係有原因

樓豬意思係料唔及相就係唔抵囉 傻閪
佢個價錢根本就唔值個價
食飯正常價就叫冇錢
就係有你d港豬垃圾集團先生存到
太興都可以有打手

你都反撚智，依家逼你食？定係食完先話個價你知？

所以咪食過一次之後冇再去食過